(Eh?) 2020 Stanley Cup Playoffs

第一輪嘅第一場就5OT

Tampa bay垃撚圾

我錡仲係打到好撚震騰騰

No leafs

又一年

西雅圖新隊諗咗超過1年
終於改名做海怪

都係嗰句,還咗隊超音速返嚟先講

P. S. 將來Kraken對Canucks肯定同亞省打吡一樣打交打到傻

可能水手搬走咗都未返嚟

今場好撚癲
不過最後贏咗就得

Ovechkin

聽日Habs同Canucks輪埋的話,加拿大又一年無冠

Habs

我真係驚將來係溫哥華,著我錡件波衫去Rogers Arena跟隊作客都會俾人打

入黎支持下VGK 先

半個世紀
幾有心機整段片

溫哥華如果俾我錡直落四場淘汰的話,會唔會又有球迷騷亂?

無野喇，1比1
vgk每round都有一場幫人訓練防守
射極都唔入，自己防守又恰下恰下

加國中國城又輸一場

輕輕鬆鬆又一場
又shutout
power play 咁多次都無用

報到先

加拿大而家得返小香港仲未出局,不過我覺得都入唔到西岸決賽

我knights 會送佢地去放暑假

我騎今年最低限度要入final喇

第一節完
賭城 2-1 加國芝麻城

感動嘅係Fleury又有得出嚟

第三節，班大帝好心就認真
唔好懶懶閒

一認真就反cup
班大帝真係

btw, 場波咁多斷棍

empty net咁都唔入

加拿大又一季全滅只剩一場

準備定屠殺達拉斯星星

加拿大入咗秋啦,天氣開始乾燥

唔講唔覺已經就黎9月，成個2020無經歷過咁

希望今晚我騎就搞掂隊加拿大隊

等睇knights收canucks 檔

由0:0 去到1:1都唔使30秒

認真少少好無

班大帝今場係勁Hea, 可能見對面出後備龍
次次都玩LAST發力

成日領先咗都勁hea咁打
跟住被人反cap

Game 6

垃圾

Dallas同雪崩要搶七

我騎唔好玩搶七丫
呢個場唔係t-Mobil
唔會多d門票收入架

隔離場仲ot緊

班大帝生性啲好無

玩撚完
領先3：1比人追到3：3
學咩人搶七，好威咩

垃圾
明明打canuck 應該輕鬆贏

開波

Canucks

嚇死

交白卷

連登少咗好多人睇

我覺得Demko只係呢一陣on fire,就算係晉級都會俾Stars場場456嗰隻

Demko救全家

Theodore

無佢d遠射，今季輸左好耐
次次都係靠佢入救命波

温哥華以為自己踢緊足球咩，穩守突擊

溫哥華開始empty net

加拿大又一年全滅恥笑開始

兩球empty net goal

最怕係班大帝比人守左3場波, 唔記得點射門
得Theodore記得點射

準備屠星星

Islanders開始返去80年代王朝咁嘅款

加拿大又一季全滅

CBC寫得仲仆街,對上一次Habs champ嗰陣, Crosby先得五歲, McDavid直頭連佢老豆粒精蟲都未係

Reaves聽日被停賽

佢出黎都係撞撞撞之麻
佢成季最叻咪入過一球中場撞入去既單刀

班大帝有無反省下
最貴果個roster:
Mark Stone, Pacioretty, Karlsson, Schmidt, Theodore
都係得後防Theodore 識入波
仲要靠Tuch同 Riley Smith 大爆發 carry 個playoff先入到西決

講咩對手個龍太強者

上季playoff一開始stone/ pacioretty / stansty 都打得好地地
3個人carry 成隊咁濟
但係打咗幾場就收皮
今季又係咁

希望佢地西決生生性性就夠
之後Seattle expansion，都唔知換走邊個

好可能又要重新夾過

西雅圖唔駛俾人呀

原來得vgk唔使比人
咁無野了

無眼睇班大帝

比我講中，成班人變左唔識射門

TB

TB抖左咁耐, NYI ot得太多喇

TB開turbo

Knights 瞓醒咗

輕輕鬆鬆，好應該係咁

希望班大帝keep到落去

第三球果隻組織唔見左10場都有

仲諗住有機會見到Islanders另一個王朝,點知TB又贏一場

islander 太累喇

準備SHUTOUT

Karlsson你呢球單刀都唔入...

轉頭就輸埋
KARLSSON份約仲要好長架, 一係傷, 一係就炒單刀

又準備輸了

一係就比心機反勝
一係就輸多d, 等班大帝反省下

唔好比我睇死，又係要靠Theodore

5 on 3

5 vs 3唔入返一球就收皮啦

中柱
又係靠THEODORE

睇下幾易估

班大帝唔識醒㗎
要醒換走Gallant 個陣就要醒喇

星星又入一球

温哥華示範左，玩穩守突擊就贏到呢隊野

knights 套路好易捉

OT

呢場咁都贏到既話，準備定入final都得

我覺得呢次西決應該又要搶七

然後TP 又可以食定花生

開波喇喂

又係後衛入波

佢都係未解決到前鋒得TUCH入到波既問題
除非星星發瘟, 唔係點會比呢隊連贏到三場

而家先confident，上兩場比多少少力水就唔會比人3:1喇

tp nyi果邊，27秒3球

knights 撐唔撐到落去呢

今場應該ok
下場就睇佢地心態

又被星星追平手

收得皮，準備trade走mark stone 喇
成個playoff廢到

playoff 除咗sheadore🌸 同lehner 之外
其他全部都垃圾

有預感Stars會champ到

Golden Showers可以返沙漠放暑假喇

睇Raiders係賭城第一季先

等多年轉會海怪

20年海怪FANS

對Canucks嗰陣我相信會同亞省打吡一樣,場場都開大片

2OT
Islanders頂撚住呀

Kucherov爭少少搞掂

希望islanders贏

Islanders

星星加油
希望睇到pavelski拎㮎

星星今場唔係好掂

病貓又J歷史

打錯post x2036

第4場
4-4
要打overtime

真係TB champ?

應該都係㗎喇